我設計左一樣屬於香港人既求生工具

無錯。我設計左一樣屬於香港人既求生工具。

香港危機處處，例如山竹打大風，吹斷左好多樹，阻礙市民之餘又會對行人造成威脅。又或者馬路超多坑，對駕駛者構成不同既危險。

以上種種不足，香港政府都愛理不理，而導致政府忽視問題既原因，好簡單 -- 就係個問題本身唔重要。即係政府唔會為左呢一個問題浪費任何一秒鐘去解決。

所以我發明左 「香港獨立瑜伽墊」，瑜伽墊雙面都印有「香港獨立」呢四隻字，可以立即號召你想要既人過黎為你提供援手！！仲唔明？可以比幾個例子你：

1）行山蕩失路但唔知自己位置
呢個時候，你就可以攤開香港獨立瑜伽墊，鋪平係條路上面，又或者係樹上掛起佢。然後打112 / 999 報告你個位置發現超大張香港獨立banner，各種識爬山既部門會即刻啟程搵你，好彩既話可能幾分鐘就有直升機救你返市區。

2）遇上隨地屙屎既中國遊客
以前既你可能會攞起相機將果位中國人擺上網公審，但係公審已經太過時啦！宜家擁有香港獨立瑜伽墊既你，應該將瑜伽墊其中一面既膠面撕開，然後將撕開左，帶有超級強力膠水果面既瑜伽墊包住果位中國同胞，不出五分鐘自然有警察招呼佢！

3.5/10